[一拳超人]宇宙第一的念動力超能力者格流剛許普 vs 龍捲邊個贏？

觸手play

龍捲無慘

我贏